見到你班連登仔話燒狗舍就得啖笑

講就兇狠
做就碌撚
我企左係油塘狗舍出面
得一架狗車係度stand by 入面得兩隻狗
迴旋轉得兩架豬籠車
係咁話燒燒燒
人影都無隻
收皮啦你班垃圾

即係如果陣間入面有火=你做

連登仔

真係有火先算啦

推啦屌

起碼樓主係現場
你呢？

班仆街只會道綁架D淺黃/中立 罰佢地黎逼政府讓步 因為呢班人道德兩難明知問題係政府度但又阻住佢地 唯有唔出聲囉 但班仆街有撚膽去對準政權做野咩

果架狗車個副駕中年綠狗仲係度瞌眼瞓先好笑
擺明笑鳩連登仔

道德綁架

推 ！

電子軍師

得1條友淋你老母咩

去都唔會去油塘，藍絲大本營黎

就係同你講 全部post都係叫人做 你會唔會出下力先屌人唔做野呢

岩岩講完
已經有架消防車響住安係附近經過

口號黎咋嘛 出面POST夠話救POLY學生推到幾千個comments啦 搵一百條友出黎都難啦